攪咁多野，最後聽日咩事都無發生，大家會點

開心? 因為無人被捕 連登最鐘意既結果
灰心? 呢D事都無人出去 香港玩完?

64 616 642 六四 碌一碌 碌死易
6549 9452 碌唔死狗 狗死唔易

上連登屌鬼

緊係買晒兩邊 有得屌啊麻

有人：傻仔 送頭 抵死 叫左你啦
冇人：香港已輸 好灰 condom

其實你出得個po心裡有數啦

唔好太睇重一日嘅得失，一黎係唔夠打，唔想再有手足受傷，二黎要預期係長期戰，台灣40年都係咁頂過黎，如果咁易就絕望真係頂唔得耐。

連登仔會扮睇唔到

唔通又俾人拉幾百個先叫成功

本來就無靠自己贏嘅可能 除咗等美國爸爸救同每日祈禱支爆 無咩可以做

六四班學生都係送頭撚

三罷唔等於衝立法會

緊係上連登互屌先啦

咁罷黎屋企訓？

最緊要人平安無事

猶太人2000年， 都被人壓迫

最緊要人冇事

所以而家咪死Q晒囉
跟住中國嗰啲人變晒小粉紅
如果佢哋唔係咁樣就唔會而家變晒小粉紅

Push.

你咁講
國安法 都係因為班學生暴徒破壞香港造成

唔係潑冷水
而家已經包到咁實
仲要不斷查港島區酒店嘅房
聽日可以點打贏?

退一步講，就算冇事發生，攬炒之勢已成
所以聽日見機行事啦，就算冇事發生都唔需要太自責太內疚

係屋企訓就唔係罷工喇
係乜都唔做同衝之間都有好多嘢做到
唔係非黑即白

六四唔同，當年啲學生未見識到共產黨既殘暴
真心以為啲軍人去咗天安門係唔會有咩大行動

而家我哋知道共產黨無野出唔出
唔應該出於浪漫主義就覺得要以死相搏

聽日唔係end game
以後仲有好多場仗要打
所以請大家考慮自己安全先
手足少一個就一個架啦

我嘅意思係錯誤咁樣送咗頭，就完架啦
而家成件事嘅層次唔係你喺街頭或者去定幾個汽油彈，香港人係街頭唔會打得贏

我估佢嘅意思係手足點都要保住條命
如果有咩事中共換血就換得更加快

靚兜

推呢個

有咩會點啫on99
講到明長期抗爭

唔可以將一時得失睇太重。

時不利兮，就要放手，靜待時機

聽日如果通過咗就叫d藍絲支拿國歌慶祝下

我都係咁諗
尤其見到熱門咁多戰略post
本來係應該開心
但諗深一層呢段日子啲戰略post係幾咁難上到熱門 連登係有幾大量既網軍 同埋每次大戰前ddos得幾勁

今晚俾我地推到戰略post原因到底係手足歸位
定係有心俾我地推到post聚到人然後打到我地碌柒
其實有啲心寒

無論聽日係點都好
手足們 萬事小心

推

灣仔至中環 五步一哨
唔通樓主真係覺得正面衝突可以達到目標？

共產黨最想睇到無力感

耐唔耐放空城計，打亂對方思維，等狼來了時突然先嚟一次真殺對手一個措手不及

繼續返工

如果真係乜事都冇
咁當然好
最驚係唔上唔落
又唔係冇人又唔係多人

你禮拜日有出就知咩事。
講咗好多好多次，
你金鐘可以匿邊，走去邊？金鐘係平地，空地。
禮拜日又見你開呢個post?
唔好無貢獻就喺度扮分析分化人啦。

咁未代表撚狗成功囉

Exact7ly
有啲friend仲滿腔熱血咁話要去金鐘
屌
係就禮拜日已經出咗啦

認清個事實

返工啦，早啲休息

講正經野有人講無謂野

agree

可能大家都唔知去邊
最後on99 9 fing fing
出左等如冇出

「兵無常勢 水無常形 能因敵變化而取勝者 謂之神」
點解死都要覺得只有勇武先係唯一出路？
梁天琦都講過條條大路通羅馬，要因時制宜
唔通聽日要有傷亡有犧牲先叫有用？

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

同意
金鐘無勝算
亦都無退路......

只希望手足們平安無事

其實聽日三罷, 金鐘, 開花
好大分歧
風險評估要識做
記住, 大家大左一歲. 狗會進步, 你都要識進步
人地當你恐怖分子，你唔好表現到NPC 咁企出去ON99比人拉又屈你暴動

你要留住條命
呢個係首要
因為呢條只係國歌法, 只係,只係,只係

出唔出去係個人選擇。
但出得去唔該帶埋個腦。唔帶既我勸你留係屋企。望下你屋企人, 最愛你既人。值唔值得唔撚用腦衝出去出左事要隔絕幾年??

冇人有資格道德綁架任何人聽日要做咩。你覺得唔comfort既, 唔好出。
聽日唔係必死最後一戰。但聽日好重防。

對家想收割你一波，等之後國安法更好處理

好句好句

其實都唔明
國安法幾日後就過 呢個國歌法相對弱到仆街
為呢條野送頭根本唔值

十八區街站唔可以阻到審議惡歌法
但至少可以俾人知道邊首先係真國歌

聽日最適合用空城計

勇武喺冇防備嘅日子，失驚無神用 - 最正!

長遠大局緊要啲
明知唔夠打一定送頭就唔好去啦
呢場扙有排打

手足一個不能少呀，唔好衝動而冇命

不爭朝夕
盤棋仲有排捉

其實打架前
係要諗吓夠唔夠打先開波
無諗過個啲叫腦充血

大家都有種心態 想做d野擺脫呢種無力感

痴撚線，警曱講到攞正牌殺人咁

無發生咪無發生。呢年來發生得唔夠多事？未比國際睇到？

大佬 國安法嚴重萬倍 打都打國安啦

real

Agger

聽日多人罷工可能可以搞返多區集會
還掂狗去哂金鐘

國歌法對香港影響不如送中，手足唔使博命

只求手足平安無事 Be Water

我自己覺得...明知攻唔到入去 真係無需要同佢地硬碰
香港變到點垃圾其實我唔care 由雨傘後我已經死左大半心
由day1開始我都係care手足 好想全部手足都安安全全

恐怖主義之說站不住腳？

直接做港豬 開心

情況已經同612好唔同，人哋一早部署曬
無集會又聚唔到人，真係唔建議去

其實聽日既行動 大家都未知應該點
應該就係一堆人黎明 一堆人金鐘
但我覺得金鐘果班好危險隨時未入場就比狗拉

中晒
所以華人呢種劣等民族係理應做奴隸

64投票嗰日
國安法嗰日
如果有埋廿三條嗰日
都唔會夠打

入咗範圍一定會抽人搜身搜袋

香港人普遍下下都感情用事已經夠輸啦

結果都係一鳩樣

便衣會聊出火
放心

係

經過接近一年，佢哋亦有港共backup

就算聽日佢哋拎槍殺人，都會吹成係反恐行動，成功維護國家安全，完全唔需要負責任

而且隔離post話泛民會留力去到64
應出力嘅聽日唔會出，我哋點解仲要all in自己條命，踩入對家set好嘅局度？

睇完連登：香港玩完
以後前面冇人出，佢地冇資格講和勇不分，齊上齊落

正常都唔會想有人被捕

真，612班狗搞到咁肉酸，因為低估左手足嘅行動力，呢劑一早重防定，仲要練左接近一年，真係唔值得去硬碰
黎明嗰d都還可以，金鐘真係超級hot zone

Push

行軍打仗重點係出奇制勝！
識進都要識退

真
而家咁嘅環境
支共會畀你第三次佔中？

國安過左連長期戰嘅機會都無

只要有人行動，唔理規模大小，已經十分滿足

人無事先可以世界冠軍

不如你講下你有咩計畫？

香港人 硬係想一步登天
有咁嘅野心係好事
不過一有挫折就調節唔到心態就

所以先要反國安 唔係國歌

係度講到係威係勢 又話早起 又做哨 又話塞佢老母鐵同路 最後呢
好心你班人認清香港呢個以經濟為題既一個市一個省喇 撚有咁多人同你講自由為理想咩
最撚on9 係每次講到好撚威咁 去到個日乜撚柒人都無 屌你老母 蚊都多撚過你地啲人喇
輸又唔撚認 一味淨係識話晝面要好睇 係好睇 拉撚哂啲比你地說出去既送頭仔囉 自己就係打撚哂手足乜手足物既字 收撚鳩皮喇仆街
岩架喇 立埋23 法連登收皮你地唔撚駛再打呢啲垃圾文

Agger

請善用起底功能

None of the above

接受現實 香港已經玩完
到時真係乖乖做個中國人
或者的起心肝盡一切可能移民

同意
情況完全唔同612

但尊重大家決定

咁你覺得聽日有機會打贏幾千隻狗

我都係

樓主咪出哂名網上勇武派 網上召集人

無人被捕已經係奢望

唔想串人 唔想諷刺 講真心話 我出埋聽日一次 因為對我黎講國安法就係end game 有人就衝 冇人就縮 但縮左就唔好再講乜留力 我直接退場 以後做個心痛撚算

唔明一個概念 一日冇做嘢就比人話係咪忘記咗抗爭

push

大家早啲出
睇情況再決定點

唔知幾耐開始講
仲要比人屌放負撚

其實過埋國安法 大家想岀都無得岀
打一定打唔贏 不過盡自己能力做啲嘢
哨又好 商場唱歌又好 扮街坊又好
實有嘢做到

你想要有d咩？？？

又道德勒索

呢個真

游擊嘅精髓在於失驚無神，唔係正面

根本可以話國安法就包埋國歌法
黎到呢個階段 街頭抗爭基本上對成個局面已經冇咩作用

推尼個

如果5.27失敗 有plan B

分工合作 有人揀短期犧牲 我就長期抗爭

推 呢個係真心話

係邊班道德勒索先？
說好的齊上齊落呢？
明白大家都驚，但既然有人願意係你前面打，但點解大家唔願意為佢地行多一步。
之後又話送頭啊 唔值得啊
咁有邊次唔係送頭，係唔係佢哋 每次出來都唔值得
好la 又講長期戰爭，經濟戰
對家可以強行立法，之後佢想搞你地 點搞都得
到最後 大家可以做國際戰
國際？ 人哋國家有義務幫你？自己都唔做個樣比人睇，人哋會幫你？人哋就算想幫都冇位入

啱

pin

孫子兵法都話
唔好打無把握既仗
我就無聽過孫子叫人去送死

後日再黎過

11. 昔日最容易彰顯民意的方式，除了選舉，就是遊行。但在新香港，就是沒有限聚令，和平遊行獲批也越來越難，加上遊行會出現起底一類後果，參加者在牆內被無差別標籤為「港獨泛暴派」；一般人也擔心出現衝突、而避免扶老攜幼出席。如此「國安」操作，令遊行基本盤不可能再現二百萬，而這自然成為主事官員的政績。
上面已經有啲連登仔準備好配合「國安」操作 叫人散水了

►【戰略 + 戰術】527 527，人人都講527，你估人人都知527係做乜鳩咩？

希望大家記住be water

認同，呢個唔錯，可以試吓喺周圍視察下先

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

會變大型撚狗活動

時代撚狗

推呀

如果接受唔到行動失敗，代表心態好有問題，因為香港每一次行動都唔叫成功，少少嘅成果都係好多次行動累積落黎

唔想再睇到有人犧牲🤢

訓咗十年

擔凳仔睇老美打柒中國好過啦.
主戰場梗唔係人狗大戰咁細兜.

哩場係持久戰
要惜命
因為我哋已經冇左好多手足
多你一個好多
唔好比對家有機可乘
今日唔按常理出牌先係正路
各有各做 唔好懶

真係唔明 其實香港嘅抗爭已經好低要求 真正嘅罷工係唔會罷一日咁少 而香港抗爭就要只係罷工一日 都可以咁撚難 勇武個班次次攞命搏 做哂醜人嘅角色 班打工仔罷下工 又冇生命威脅 咁安全。支援下手足都做唔到？

慣架啦
香港人係咁架
第一日知？

去金鐘送頭咁點解唔去元朗報仇

等

同意
重兵不特止
d保皇狗一定提早揸車番去

527行動之前 入黎睇一睇呢個post 重要！！！！

最後得班後生出去送頭

已經返咗去啦

認真講 雖然會俾人話on99 我真心希望無手足 被捕 同受傷

預咗改變唔到啲乜 最緊要每個人平安返到屋企

20年後香港都唔關我事啦講二千年

真
革命係一世...雖然我都想三分鐘搞掂...
如果阻唔到佢立法，係好傷心，但無謂令我方損兵折將

唔怕喎
左膠少少都要咁講，成件事時間太短
Even同路人唔係同溫果班都有人唔知聽日咩事

聚到人，搶到國際焦點都叫成功
天下圍攻支那

最緊要人平安
無endgame

同感...

但立法會呢..
我寧願啲手足捕住班立會議員..
但班議員人又話提早入去守夜..

玩下突發九龍區集會

會俾人話失敗放負撚熱狗五毛

係仲慘過打仗
冇武器

Be water

搵人開po提議下

（唔洗理我）
我覺得要做既都做哂 始終香港都仲有班藍/紅死忠好難搞
同死既死傷既傷 再做落去都只係唔想團火咁快熄

其實一直都無夠打過亦無可能會夠打
但唔會因為咁就唔出囉

Ching心水清
好多人覺得爭取民主係一朝一夕既事，
但係人地打幾十年先有，而且我地對緊既可能係人類史上最仆街最大既政權，
真係咩事都好，最緊要人冇事

地球一樣轉轉，但就多咗監犯

只可以話呢度好多仆街作故仔造假
自己做足批判性思考， 亦都要先計劃未來三五年的後果，先好決定下一步點做

其實國安就過梗既...
最大問題係香港人點樣可以做到無論點絕望都要堅持自己既民族，
揸撚緊個信念，咩人都嬴我地唔到

好可惜有好幾個仆街係咁開post叫人出去， 仲要係咁轟炸其他post， 後生啲嗰批一定係滿腔熱血

老實講手足聽日睇定啲做人
如果少人嘅話就快散
真係唔好逞一時意氣
留返命仔緊要

完全係班後生被利用
我就唔撚信出 叫人上街嗰幾個 或泛民班死政棍會去最前線呀

好老實講
保皇黨入曬立法會其實聽日都過硬
衝立法會已經冇用
我都明白嗰種無力感，但係無謂為做而做

冇可能阻，除非今次到歐盟出聲屌蟈歌法，再講埋會制裁先有用。

上次阻到，係因為美國出晒聲。雖然手足用命去阻擋，但事實係國際壓力迫佢跪。

【突發】01：國歌法二讀 建制派夜襲留守立法會。大家思考策略變動！

同意, 推

18區集會/商場算啦...

香港人俾啲耐性
台灣40年都咁捱呀

留意返
唔係聽日表決

講真 你聽日出去想爭取啲咩
俾你 真係塞到一日 你覺得佢之後唔會再有會議？
仲有佢個會為期三日 三日你都想聚到人？

但係有一樣野睇第二個post睇到
就係俾啲爭扎！

除左俾人睇我地無放棄
睇明居正講 支共就點解要止暴制亂
就係要香港回復平靜
咁點解要咁做呀 咪就係要回血囉
你估佢識生錢咩

所以佢想靜 大家就識做啦

審時度勢啦
添馬金鐘佈晒trap啦

烏克蘭全國上下一心都搞撚左咁耐

我地依家係50% 無可能一步登天

我希望冇人
聽日個行動真係冇意思 班奶共狗而家重要縮撚左入去訓

仲有國歌法只係前奏
國安法先係主菜
基本上兩樣都過硬
問題係香港人點樣係白色恐怖下繼續反抗

最多都係俾支那人五毛藍屍笑
不過我唔care

國歌法 鄰國嘅歌我都唔fucking care
我哋有我哋自己嘅國歌
我鍾意日唱夜唱 吹咩
反而要關注係國安法

要推翻1個政權 絕對唔係十年間既事 就算唔睇台灣美麗島 上中史堂都有教啦 孫中山衰左幾耐先反清成功 再退一萬步講 我睇新聞話預要傾30個鍾 64前搞掂 要投票都唔係聽日既事啦

真

呢個OP吹咗咁多次黐線雞都冇事
肯定精英勇武嚟

不嬲覺得香港人係垃圾

個香港唔係得金鐘架
小心